10月4日小總結

首先恭喜各位手足今日既成績斐然 作為係發夢既一份子 見到大家今日遍地開花 感到好鼓舞!!!
但我諗深一層 我覺得今日有幾個因素係今日咁成功既主要因素 唔知大家又認唔認同?

1. 中環手足幫手吸左好多狗力駐守左港島
- 中環手足今日晏晝就開始出擊﹐攪到D狗它早就要分一部份兵力係金鐘上環一帶防守。但係個陣好多和理非甚至係佢地所謂既精英藍絲都未係中環一帶放工﹐D狗根本就投鼠忌器唔敢出硬招驅趕﹐變相係拖左好多時間係港島。

2. 好多公司早放令到好多手足可以及早出動拉大左個戰線
-好多公司都突然放早﹐令到好多手足﹐包括小弟都可以即刻出動去接力。加上可能係之前無車同港島大搜捕既經驗令到今次既遍地開花主張得到好多手足既支持。條戰線忽然由中環拉到全港範圍﹐應該係打亂左D POPO計劃。而且好多手足既戰術非常成功咁塞死好多主要既幹線好似係龍翔同官塘﹐令到D狗車移動力大減﹐絕對係幫到遍地開花!!

3. 港共唔知點解12點先大規模咁放狗
-港共政府係無理由無諗到今日宣布引用緊急法之後﹐大批手足係會走出黎反擊咁點解今次D POPO唔係一早就出黎TG放題呢？就算唔喺中環放﹐都可以去沙田﹐觀塘放啊依樣真係諗唔係好明 但係個客觀效果係各區手足有時間去建立到個戰線﹐再拉散狗力減少左某區被集火既風險

總結:
全靠手足既齊心同港共既ON9﹐容許我打次J﹐今次真係好成功!!! 好可惜係元朗有位手足俾狗射傷衷心希望佢無事

最後 五大訴求 缺一不可!
以下開放討論

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

哦